終於知點解陳晚咁多利手足係咁串曼

因為聯賽杯決賽輸左比我曼